online game可以改善的地方

我知大家好想贏，我都係一樣，但急於求成未必係好事

1. 唔好搞太密 (我指集會/遊行/勇武)

因為人係會攰，休息都係好重要的一環，一星期一次大活動已經好夠，因為依家隨時會有隨機關卡，就好似噚晚馬鞍山咁，正如好似8月2-5都有，但728過後，大家都未必回到氣，太密的話大家都會有疲乏的感覺，會有機會唔想再出。

特別係勇武篇，你地有時都要休息嫁，有時要放心交比和理非的集會。

2. 認定目標，冷靜

每次副本都要諗目標，即場諗又好，預先諗都好。

集會/和平遊行/攻擊

唔夠裝/人，就記得遊擊or走人

夠人夠裝，就搵目標攻

要記住手足先係最緊要，戰略性徹退並非喺輸，但唔係指直接翻屋企

同埋我地的力量就係多人，所以我地一定要保護好自己/同路人

多一個好多，少一個好少

我好想贏依場仗，所以希望大家討論下，特別係會肯上街的你地，唔想再有手足犧牲。

光復香港，時代革命

推

push 真係太密 日日都有咁滯

大家未做到令政府做唔到野

貴精不貴多

所以我地每一步棋都要落得準確，但唔係行得多就有用

認同
令政府做唔到野呢個方向唔夠討論／行動

雖然我地真係要試，但搞得太密真係好攰

琴晚有個post講玩18區紅綠燈變黑 呢D我覺得幾有用
低成本得黎又低風險 但係對家就一定要出幾隻狗出黎睇交通

低成本，高回報

當然要狗衝

今晚見